[年經]係唔係每間公司都一定有仆街？

講緊係為上位而變臉嘅人
例如 :
可以踩住真心做事嘅同事上位 (自己hea做)
但當大家一齊做完 就拎去交貨領工

領功 自膠